成個熱門都係講泛民拉票，但國安法學術討論一個都無

大佬…放工諗住上嚟詳細睇下國安法係乜東東，點知有一半都係屌緊泛民拉票。係咪泛民拉票仲重要過國安法啊？？？日日係到互屌，三條戰線：街頭、議會、國際，你唔岩聽咪做好自己條戰線，停止互屌，各自爬山啦好無？